第1000日紀念日♡

亂世中感謝你的陪伴
我哋一齊努力啦🥰
love u 連尼住 加油💪🏻

痴女

Stfu

我係連登人啊hi

1000日之前話戒連登結果連續上咗1000日...

比我恰你 恰到你唔敢上
我冇上三日了

我得返176....

連仔：少你一個唔少

咁你破戒咗

收聲

仆街好撚毒

我係佢最愛會員

話說十年前喺書展買過本書
早幾日喺屋企見番 好想dump撚咗佢

#431

唔收^_^

頂你個肺我諗起牙租拎住兩支假鳩玩vr張相

hi bb 痛嗎

真係 痴撚線港女

BB比宅男先生殺死咗啦仲要冇還錢就想自殺

圖呢屌你

...喺咁沉重嘅時刻我獻身做大家開心果喎

倒帶 唔好講依個話題

嗨肥姐

感情台台長晚安

搵唔返

你照鏡hi自己

淨係save喺腦度 咁就一世

我唔係。。

我有感情問題 典線

嗰陣笑到我癲線佢仲要縮起可能有人扑佢個頭

what 問題？？？

好撚on9 連仔幾時先會有啲咁嘅圖

連囝有大哥哥。。。同結他冧囡圖

原來你咁尷
又連登主義 又肥仔 又連仔
對你好失望

大哥哥係邊張

由始至終得連囝一個
其他唔撚識

連登主義係咩post

痴撚線絲唔受溝

我屌第一次睇

（突發）連登主義 及 感情台絲打真人照流出

睇留言

國難當前感情問題放下啦

屌你老味大哥哥

樓主係左邊？

你真心定..

真估唔到原來佢係男人

送禮

好心你就以圖搜尋下先啦

我都係lihkg人啊hi

你當我真係唔知咩

用咩keyword先可以search到出嚟 痴撚線

你係終國人

係

牙租

同步咗

我屌

屌 我以為我出咗兩次無留意

#47

唉屌聽日又要起唔到身

嗰邊係右。。

食屎啦你 我唔係中國人

又準備唔糞

唔糞會老十歲咁殘

係teargas問題定咩
覺唔覺6月之後皮膚差咗

差開 但講一講好似真係衰過以前

之前點食煎炸辣夜瞓都無事老母遺傳咗依樣好
依家有粒粒仲要圍住面側邊生但細細粒陰啲陰啲生

痴撚線港女

咁大反應講中咗

唔支持我支持連囝？？

我係某啲位多但有啲位係冇 但睇真啲嗰啲位係有差咗
好恐怖

同埋屌我應該要嚟m
但已經過咗幾日都無血
個肚勁痛之前都無咁痛但感覺好似嚟緊咁但又無血
浪費我m巾

恭喜 係咪肥x7仔

我54歲第一次

仲要驗孕棒

一講bb就
而家冇咁痛啦
變咗混血樣

個仔點嚟

比個仔知佢冇咗第一次點算

之前見有個喺台北整到勁自然

會同啊爸一樣嬲到暈咗

真係好撚好笑 同埋點解要食大麻

14歲嗰個ver係出面燒緊草

冇睇過14ver 屌

等消腫應該好好多

好似話係藍屍扮手足send出去嘅fake news

用咗幾多錢？

五萬hkd

好撚on9 冇fc邊個會信

。。我五千都無

想搞到我哋誠信破產好陰質

nghotgme

今時今日仲藍到都冇得唔係陰質友
諗起今日番工聽到有條廢柴竟然仲用緊陳庭佳做理由話人搞事
真係心諗 唔該你即刻死撚番上去大灣區住

幾碎牙你大佬仲係妹妹仔咩

估唔到佢咁肥都屌到閪

係我話完全唔明點解連新移民大媽都屌狗都明白事理仲有香港人可以咁㒼塞

之前一路都無事

諗住比你睇下唔理我

果然係痴撚線

skip咗

普通一個xanga post有咩問題啊

add jor

咁你之前係妹妹仔而家係咪牙-.-

之前係講緊年頭至5月都係

夏天皮膚係差d㗎啦-.-
多汗又多油用防曬又焗到出暗粒
btw 有冇咩保濕精華推介

聽聞搵玳瑁...

我覺得唔可以用香港人呢個名了

你好勁

男女一樣㗎咩試吓drunk elephant囉
不過我懶到不定期用護膚品

好羞家啊覺得

乜鳩

我想講axxxxxx隻防曬勁撚好用

直情個姨姨聽到佢咁on9都費撚事理佢

屌哂你地 義士唔係condom啊

用pola 好好用用完塊面有光澤但唔係油嗰隻光第一次有咁嘅感覺

我忍唔到道氣

anessa???

我係第一次feel到唔笠又唔水嘅防曬
但pola未試過我遲下試好撚靚嗰種反光肌

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、whatsaap、tg group

我唔係番緊工我一定即場同佢隻抽

男人老狗記埋咁多呢啲

咁撚貴
用開dr wu 渣喎ching
btw ma屎我都係一個禮拜兩次

我都想搵啱自己嘅護膚品
次次用新嘢頭幾日就幾好之後就勁笠勁油一係就唔夠保濕搞到唔想再用

玳瑁好似係動物嚟

啲客無嘢反而同事有

你哋喺邊度搵啲公海tg group...

我本身用開肌研後尾懶得買而家m咗呀媽支保濕噴霧 阿又幾好用

純天然bb都用得..
我已經三個月無敷過
噚晚聽到熱b敷先敷吓

一傳十 十傳百 唔難搵

龜....

就係同事

我不嬲都唔敷感覺敷唔敷分別唔大

覺得反咗送中之後無咩購物欲

呢個真...衫都冇買過新了...冇心情

歧視我。。？

爛過面之後咪學多d-.-
btw你打多咗個x
你係咪用藍色樽嗰支

個反佔中同事之前牙刷刷屌鳩示威者見到班黑警愈來愈癲就改口風話兩邊都唔啱

好啱懶人
敷完洗咗佢就瞓
唔搽嘢

你想要咩channel ?

簽咗了

肌研係咪curel
toner同cream好冇用
唔想再用biothxxx

衫初初有買
買黑tee

金 藍底
我都爛面但我唔理

我又唔係bb.....
4舊水先50ml

反佔中真係好撚好笑

個人覺得呢個聯署更加重要，因為無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

同埋另一個聯署，簽名增長速度太慢…

有咩資訊谷係無人扮大台
入過和你非啲admin會踢人唔啱聽就踢

我試過用朝早懶人mask 好爽....但又係用曬懶得買

敷完第二日塊面會blink blink

屌 即係話好防敏感啊

佢個腦好有事...

bioxxx只用卸妝水
肌研係hadalabo日本嗰隻 用落塊面好舒服咁解 但我淨係用toner唔用cream 因為怕笠
curel聽講好用 同埋唔刺激 但我未用過唔知

我拎大學pe衫

sorry見到得59笑咗簽ed

學生哥唔捨得
你仲係到嗌窮又用貴嘢

我買咗兩pack 用咗一塊
原本買嗰陣諗住起身用勁快 點知都係懶
真係好撚懶 屌

幾錢碌
夏天用唔會笠？？

著到無晒黑色

嗌窮係一個口號

唔敷都會...

圖呢

睇得出.....反佔中

無啦啦咩圖

唔知停咗咩年代

但好撚快喎
夾起pat陰敷一分鐘 換埋衫就化得妝

好似8x 唔笠呀佢有清爽型 但我都好耐冇用了

你會掉衫？我冇掉過....

好笑到唔忍心踢爆

我懶到戴口罩就出門返到去先化妝

on9痴撚線公司 竟然可以化妝

本身都唔係多黑色

rich gay

咁佢又真係on99咁啲嘢學極都錯勁炆

我都係 搞到成日要洗衫黑褲都係得2條...

靠化妝

老母比我唔知幾錢

思疑輕度智障係有樣睇...

仲可以煮飯煲湯打邊爐吹氣墊床瞓

齋搽防曬都會

好撚想屌我老母

on9吹氣墊床瞓 絕世筍工

屌你老母

獻身圖

之前有排吹到話叫剪頭髮轉髮形嗰陣我一個月染咗三次頭

你腦細請你番去化妝佢睇？

亂倫...

on9我冇理 次次出去扎馬尾諗住大把人一樣...

帶我揾食未

係老闆買返去

快啦

痴撚線佢自己想瞓？

屌完了

用[pm=431]內容[/pm]pm電話畀我

可以亂鳩鳩拎我d嘢
我同自己講一世唔會原諒佢

暗啞底好撚淆底學生哥真係好勇

你跟肥仔搵

搬咗先啦...

....我都係 次次早走.......

佢食埋我嗰份

哩個is a must

好難真係會有 首先要唔比人發現已經好難做到

你等佢消化完。。。

奸奸爹

都ff過香港有無真superheroes會出嚟行俠仗義

靠你色誘d狗

不能只有我看到

直頭係翻版林奠覺得自己100分
做咩都你為做而做滿足自己冇撚諗過人想點

無本事

我ff過自己有superpower......可以殺中共.....

已收到thx

試吓介紹淋奠佢識

我識隱形

想要控制時間 無撚敵

我細細個覺得自己可以控制風

控制到時間同粒子就玩晒

....我早幾日覺得自己心情影響到天氣....

粒子如果set restraint每次淨係可控一粒

傻仔

幫幫手全年冬天ok?

諗起之前有個post

原來全家都覺得係我搞事
有能力一定即刻搬

淨係唔開心會落雨

覺得好撚fun

咁辣殺就收番埋啦-.-

-.-食屎

你做咗咩啊暴徒

開心先會落

屌你老味串我?

成堆既得利益者覺得我抗爭=搞亂頭家

你建築喺我身上

我同男朋友正正今日都係1000日
以為真係咁岩得咁橋

唔搞都亂㗎啦。。

我計到係1019日

即是第1020日

以今天9月10日

天陰陰已經好正

鍾意冬天太陽 好暖

請飲請埋我

冬天鍾意被竇

好明d義士

死肥仔笑撚完我即刻潛

成撚日話出去就抵死要打唔出就無事
你哋夠無出過力啦咪一樣搞著你
留返啲蘇州屎畀下一代仲講風涼話

三個可能

1.你冇上廿日
2.lihkg系統計錯
3.我計錯 （機會較低）

笑撚到仆街

我講緊我上咗幾多日
唔係開壇幾多日。。

應該係你用431呢個戶口上咗1000日，其餘廿日你冇上或冇用呢個戶口上

咪上線日數紀念日囉。。

恭喜恭喜

你自己都知呀？

How about us

From and including: Friday, 26 December 2014To and including: Tuesday, 10 September 2019Result: 1720 days

Do u love me

浪費左1000日

愛恨交纏

狗嘴長不出象牙

你估我上得少咩

屌你屎忽痕睇返
有無人覺得林祖舜(joe)好離地？

轉工啦

咁先長久

搵緊啦 搵到岩既咪轉

我長你狗

幽默

加油

always^-^

咀賤

你係

爛口又唔係口賤